有冇人好鍾意喺街望啲靚女

我今日喺女廁門口望到有過著短裙嘅靚女照緊鏡，之後佢望塊鏡望到我望佢 我快快手沖入男廁，如果唔係我都出唔到呢個post

做咩只係得負評 我唔信你無望過

望過樓主老母

我啱啱就係望你阿嫲

10

鬥望睇下佢避開先定我避開先

睇佢老母

你盲撚咗？上面咪有張